<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Manuel Alfaro</title>
    <link>https://manuel1488.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Manuel Alfaro</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://manuel1488.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://manuel1488.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://manuel1488.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Ruta de aprendizaje en Launc X Dado que me dedico de manra profesional al 치rea de desarrollo de software, me resulta fac칤l entender los tecnisismos, sin embargo me resulto complicado entender la dinamica de trabajo en la parte del OnBoarding, m치s sin embargo las actividades eran sencillas, puesto que si ya tienes entendimiento de la l칩gica de programaci칩 sera sencillo aplicarlo en caulquier lenguaje.
Para la etapa de FrontEnd, debo admitir primero que nada que es una parte que manejo poco, sin duda la utilizo, pero no me considero acertivo en dicha 치rea y considero me falta creatividad, por lo que me resulta bastanti importe estudiar y mejorar en esa parte</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de software</title>
      <link>https://manuel1488.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://manuel1488.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Desde un punto de vista personal, el software puede llegar a ser algo tan incomprendido como necesario.
El Software es una gran mayor칤a de elementos que nos rodean todos los d칤as, tan solo piensalo y mira a tu alrededor. desde lo obvio como un celular, la televisi칩n, el auto o cualquier vehiculo de transporte moderno, la gasolinera, cualquier lugar que realize una operaci칩n monetar칤a, las telecomunicaciones, los medidores de luz y agua, las operaciones en la bolsa de la valores de todo el mundo, electrodomesticos, en f칤n una gran cantidad de elementos que influyen sobre nosotros de manera directa o indirecta al punto de que vidas humanas pueden llegar a depender de ello.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://manuel1488.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://manuel1488.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
